圖書館農曆新年休假惹不滿

公共圖書館於新年期間休假三天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在農曆新年假(2月5日至7日) 休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

你老味新年都去圖書館 係咪出唔起錢去旅行折墮到帶仔女去圖書館 不過又係嘅 得窮撚先會咁仆街 新年都唔俾人放假

初一至初三唔開, 係咪好過份啊

放假都唔俾
香港有啲人可唔可以唔好咁仆街

窮撚logic: 我做你都要做

新年假都要去圖書館你平時係咪食開明哥啲飯盒？

每年都要開post binc

年年都係初一-三唔開架啦
唔駛放假?

最好除咗緊急服務一律唔比人返工

2010年嘅舊聞年年回帶一次都咁撚多真心膠
真係好撚多新會然

聖誕：施永青、聖誕大餐
農曆新年：圖書館唔開
重有冇？

新年去圖書館

新年流流聞到陣酸縮味都走啦 貪老黎咩

要唔要畀埋 差佬 救護 消防 放農曆新年假

如果想放我覺得可以要求
又唔係奴隸社會

新年仲有....明眼人一睇就知移花接木

左㬵思維將 世界大同(大一統) 無限延伸
先造成今時今日各種流弊

新年睇書咁唔好意頭

農曆新年:移花接木

回帶西

初四啟市

一睇標題就知道回帶

過年仲有阿嬌

又來? 年年農曆新年都不滿一次